麻煩全世界幫手洗地 推爆玻璃樽廢老郁手條片先

背心呀叔個單低調處理
做野啦屌

推

推！

要低調處理就咪撚講啦

黑社會襲擊市民 勇武手足為民除害

咪叫緊人幫手洗地

咁同埋沒良知有咩分別 先等現階段查清真相 假如呢位先生真係無辜嘅 我哋就絕對唔可以沉默 咁樣同最憎恨嘅中共佢哋滅聲手法別無兩様 最好嘅解決方法就係 喺下一次民間記者會道歉 並且提出疑點 例如點解有人會有強力胡椒水